7.27 元朗遊行,需要什麼？

元朗居民： 需要早日回复安寧，不再擔驚受怕！
2百萬和理非：需要和平非暴力，不要白色恐怖！
勇武義仕：需要團結大多數,繼續抗爭到底！
社會大眾：需要停止撕裂，成了獨立調查委員會！
高牆政府：需要群眾鬥群眾，仇恨添仇恨!